大家對Resident Evil Resistance有何評價？

玩左陣 成日唔知d鎖匙係邊 唔知要做乜 唔知個人d技有乜用 唔知幾時用技 唔知點打boss

總結：唔知做緊乜

條線勁差成日玩玩下
話同首腦失去連線斷開
同埋成隻驚對生還者唔著數
怪可以直接放隔離好阡3時成日比首腦屈炸彈連放再放喪屍咬
成隻驚一玩首腦基本上好似嬴左8成咁
簡單D講﹕連線差，遊戲平衡差
希望之後有改進

2邊唔識玩 首腦贏
2邊都識玩 首腦輸
生還者有1 2個豬隊友 首腦識玩 55波

來來去去果幾個位，area 1得幾間房
生還者d技勁到仆街
要睇mastermind識唔識放boss，唔識玩果d g比人拉撚到發皮氣

放隔離果d送秒比生還者架喎1個火把燒撚到佢唔洗起身

放炸彈就唔係咁講
最ON9係有一關用保全卡開三個機
屌你個閪佢限死拎住保全卡先解得機
最慘就係拎保全卡果個隊友ON99咁唔識路周圍走搞到無哂時間

基本上都預得你開機果陣mastermind實搞你,唔係alex d炸彈威脅唔算好大
所以就係話一隊入面有豬隊友mastermind先會有勝算
我試過對1隊 2個1lv 1個廿幾 1個十幾, 有d豬隊友係可以累到成隊area1 都過唔到 對4個10lv以上到我完全比4條友玩到time attack咁過關

幾好玩，做首腦殺哂d人都開心

玩親黑鬼都比人針對，racist

有無人玩？
其實玩落都幾好玩

我玩首腦多
Annette Lv25
Daniel Lv25
Alex Lv13
Spencer Lv16

首腦升完d片牌可以交換黎用
最適合某個首腦既卡唔一定係練果個首腦開出黎
例如Daniel Lv25 既陷阱卡 配合 Spencer 技能Lv3門鎖
好多生存者撞門都撞到腰骨痛

D ping勁高
人物delay勁